點樣先可以令女仔對自己有信心 有安全感

如題

帶套

花多d時間陪佢

搵多啲佢 每日報到 見唔到就傾電話 / FaceTime
介紹朋友/ 屋企人俾佢識
Social media post 下/ tag下佢
講愛佢

自己點自己無信心又點搞

佢話因為心理問題都未必會同我一齊

冇嘢係用錢搞唔掂的 尤甚女人

你好靚仔定講野好叻
條女驚你未玩夠？

錢

唔靚仔 唔識講嘢

多啲攬攬錫錫

唔係女朋友呢

咩心理問題

唔好太快同佢一齊，識耐啲先一齊

我覺得呢樣行扣分制
用時間去比女仔睇到你可信誠實
唔會做d破壞感情又冇意義既事
例如：
私下flirt女，暪住約女女，講大話 ，開個file / album專for第二個女仔既j圖同對話之類 ...而又比人發現

對男女都係
就係咁簡單 唔知點解對好多人都好難

可能係佢嘅成長經歷對人冇信心 唔想咁易同人開始 idk

如果係咁容易就好...

唔係一日半日就比到既～加油

希望可以比到佢

如果個個男朋友都肯咁做就好